2017-18 LIHKG香港女神總會盃第二圈投選專區(171118)

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

(非)楊文蔚v林穎彤(非)
(甲)黃智雯v劉佩玥(冠)
(冠)鄧麗欣v鄧洢玲(非)
(冠)岑麗香v江嘉敏(非)
(非)趙希洛v朱智賢(乙)
(冠)林泳淘v菊梓喬(乙)
(冠)陳嘉寶v吳嘉熙@SG(甲)
(冠)莊錠欣v陳法拉(冠)

2017-18 LIHKG香港女神總會盃第二圈

*括號內數字為聯賽排名(非聯賽者則以非聯表示)

2017-11-18 12am-10pm

(非聯)楊文蔚vs林穎彤(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-18 12:02am-10:02pm

(甲3)黃智雯vs劉佩玥(冠18)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-18 12:04am-10:04pm

(冠6)鄧麗欣vs鄧洢玲(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-18 12:06am-10:06pm

(冠3)岑麗香v江嘉敏(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-18 12:08am-10:08pm

(非聯)趙希洛vs朱智賢(乙3)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-18 12:10am-10:10pm

(冠9)林泳淘vs菊梓喬(乙13)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-18 12:12am-10:12pm

(冠7)陳嘉寶vs吳嘉熙@SG(甲16)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-18 12:14am-10:14pm

(冠13)莊錠欣vs陳法拉(冠2)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

明天賽程
(甲)劉穎鏇v黃心美(冠)
(冠)孫慧雪v文詠珊(冠)
(乙)王敏奕v陳煒(冠)
(冠)沈卓盈v陳潔玲(乙)
(冠)簡幗儀v賴慰玲(乙)
(甲)車泳希v游蕙禎(甲)
(非)陳靜v唐詩詠(非)
(冠)袁澧林v湯洛雯(乙)